[好益善軍炮]四月十八日快活谷八場日賽討論區3

gun

餘皇第三

屌
我炒wp

賀腎要除黑氣 就唔好用咁多火車

輕鬆win

愛樂寶大船crash

睇黎今日真係介賭，
今日賭左
愛樂寶w
和平開心wp
騰龍超影重wp

真係冇心機

有3嗎

賀賢呢場 佢贏緊架喇！

綠寶

愛樂寶confirm打柴

屌 根本捉唔到尾飛

柒俊以後飛得

百步穿雲打落去係有既

11號家俊騎乜春

百步計馬係好嘅
突破到賀腎嘅黑罩都應該大把分在手

炒咁重飛。。。 橙

賀賢贏緊

係

正仆街黎

上海大師sure win la

除左神馬飛揚未綠字過 我屌

我有要春 愛 騰 和
另加騰wp

無反手

全日中心中左！

潘頓都係呢件衫穩陣

下場霸天

和平開心比佢頂死左

腎仔中好多

早飛兩隻頓腎配收返唔使輸

買第七口方仔孖寶
同進搭星運判官

餘皇唔洗做廚餘啦

軍事系背景,一定落力

仲記得三叔講隻馬好靚

6-12-9-7

我同進射軍炮

我多你一隻太神嘅P
感謝威哥

埋邊百步穿雲騎落去有wo!最後50，百步穿雲都win緊依場賽事架啦

屌 我買撚左閪功臣
求巴打屌醒我

唔會屌

學腎仔話齋
上場何堯嗰場中
呢場換呀街2.x倍
咪搞
威哥手氣好都係咁話

依場幾肥中69都咁多

係咪電玩

賀腎然返馬是咪反底既訊號？

係

上海大師上場食飽哂 啦掛😅

閪功臣搭軍炮 唉。。。

願呀街與你同在

勇驅

雷狗大熱

+1 終於有同路人

原來大口仔 過左兩隻冷p....
死肥囝

就岩岩果場, 高峰已過

即係拎硬第四啦

柒俊想點

高峰的快感 剎那失陷

佢都好似有一排冇贏

運氣用完了

潘好波 收錢

原來電玩仲有埋分齡讓磅
抵玩

好益善

我頓為賀賢囉頭馬加盃仔，我頓世界第一

呢排咁多巨額過關

同進 賭硬～

100%

34了

好難賭

3 4 10

上海大師

減少左兩磅

問鼎高鋒冇飛

要功臣不如要高峰

買孖寶先

好益善
啲毛色好靚 又壯
但泡泡達人有少少陰影

高登馬王12檔

其實威威心得都唔錯

浩男著燈的話要買

要威威心得好過

試下先

賽前都有同其他巴打有討論過
值得留意

錢王

視錢財如糞土

大師今日埋單贏幾多

1200路程專家

都有幾個

第七口孖寶
電玩皇者
軍炮
等收錢

電玩似未得

即係賭屎

問X高峰有咁廢咩

講真馬功臣如果唔拎佢做膽都唔係好閪姐
起碼谷草四場3p1第五
仲有優質練馬師好似用錯跑法
人地明明外地都係留後贏

回扣都無埋

重心推介

上次靚先生軍炮上海大師條三寶中唔到
用小器鬼帶旺條孖寶

我痴撚左線 買左閪功臣wp 唉

btw就憑佢超新門之名已經係閪到仆街

/ R 7 同進 / 70 / 5 1 1 1 3 / 煲仔飯 / 3

原來係愛之深責之切

中左派我

屌佢老母呢場除褲賭鞍歌

貓巴今場點睇

超新星不嬲魔咒黎

你琴晚先屌完呢隻馬

問鼎高峰

可唔可以屌死我
點解我咁犯賤

same road

同進 好益善 電玩 馬功臣

人地冇話派咪肉酸啦

屌又燈

Ok

1，4，9
講西翡翠劇院仲西 但係見到冷門又要拖 明明有能力係到要當搵食馬咁用
同進上次久休都近 仲要用男神 拖
馬功臣拎腳可以一戰啦 鬼叫佢谷草真係點都頭5咩

有四隻腳都要留意

星洲岩岩被加入

冷到

睇怕要標題馬2x3了

細no.為主
熱辣辣

唉扑返隻緣份馬匪脆啦

同路

反雷

做愛？

Ching sick ma

係上個標題串呢個

彪哥

上次個秘密 中到啪啪聲

呢個先係bill gor

搏佢爆冷

J2 條友仲話未放棄閪功臣

谷草都三個post

好熱鬧

女皇盃七個post

希望巴打中

10個

1-3-11qp

馬王飛黎啦

雷狗今場第4了

唔要好益善，why

上海用牙街啲飛同何妖一樣

十個啦

翡翠劇院色水堅靚

同意

鞍歌跑出當抽水啦
最好再熱啲揹飛

呢個賠率 文家良唔會玩野啦掛

力架今日食左屎？

真標哥入黎
Thanks

仆街鞍歌打劫

我田專食奠狗餸尾

安哥咁樣

上浦落左馬

我屌呀鞍歌

雷要買

屌

打撚琴咁既

ON9 . 4倍

唔跑

上浦猛將

上浦猛將 : 心情唔好 BYE

鞍歌打劫到1.6

鞍歌打劫

33蚊比人打到啡格冇p就含撚啦屌

搞串曬個PARTY

安哥

屈撚到

貼既都係馬忠臣最近

On9 鞍歌都贏

屌佢老母10倍打到咁

哇屌中閪功臣搭鞍歌

屌你同進

力架，閪功臣，炒飯

bill哥為左反雷 特登用1000燈一燈

今日輸死

輸錢 無買Nigga

唔識賭了

屌 跑咁勁食屎咩

又去飲啤酒

第3隻係咩

去到最後腳軟曬

俾馬功臣殺q
今日我炒

杜友

牙街

電玩皇者好慢腳
騎盡都爆唔起
下場真係要加程
但今場再一次跑近下場有冇飛

唉，本身好鐘意隻馬功臣，我最尾都轉左同進

馬攻臣開始進步？入q了

再黎一條 屌

飛到最出

11打劫

1000米唔夠力
1200米贏馬
On9

[世界紀錄艮志騰雲]四月二十一日沙田十場日賽討論區

屌你老母 電玩王者

尾場都未跑
效率

真係笑死人
真係唔明d人係點知佢會贏到1200
啡格

有飛同冇飛的分別

屌你老母翡翠劇院又呃錢

冇計 小氣鬼跑盡
隻馬係爆唔起 要加程

今日玩死我咩 豬死了

多謝巴打尋日同我理論

求其買20蚊尾場

All in十三少了

屌你老母都ON9...打到咁D飛
唔好去搶

尾場我咪走寶做膽 指定位置應該第3

波叔黎啦

第二

貼欄同外面既分別

馬功臣

柒俊

我冇安哥

食屎 殺我好益善q

下次繼續屌閪功臣 屌到佢贏為止

屌你老母 一注獨贏軍炮！

行路返香港算

問頂做乜唔搶
呢場唔算多馬會搶

彪哥追擊埋雷狗依場

我屌你老母閪拉

牙街尾場反底俾廢佬然錢搭車

陰功

等彪哥算

彪哥買雷狗放心買67

跑埋歡喜心出黎再屌過

原來霍利時然左兩場嫁

軍炮50蚊WP
軍炮-勁有波幅 20蚊Q-PQ
All-in

6，7唔洗諗

尾場追數區
加洲再象

bill gor 求你呢場唔好買雷神

痴線，又同路

請問利外定內定放頭

雷狗會唔會衰家食尾糊?

仆街楠算了
對佢好失望

明月光無人要? 長期入頭4

又輸

軍炮應該係2班馬黎
坐q望w

重慶行落香港要幾耐呢

重慶大厦行過碼頭坐船啦

會

呢場睇下馬王威識唔識做人先

同路牙，咪咁啦

岩岩好星期六再賭過

三個場地都識贏
軍火都100分啦

Nigga

簡直毋庸置疑

藍海策略沒人要？

味走寶理論上智障都識騎

操練幾令... 但騎師...

屌！

笑4

想要
但練馬師

西騎師

聽講bill哥賭馬好燈 跟跟先

比你講中左
佢真係智障架

尾場彪要跟

但而加現實係騎嗰個連智障都不如

Wp?

問題騎嗰個仲衰過智障

尾場彪夠喪

腳

係呢場架啦

今日又係鳩馬日
西到

點解彪哥又搞搞震

如果買前置既話
買波福好d

點解唔要雷狗啊

潘咁冷，搞笑咩

究竟軍炮仲買唔買好

聽聞係唔係有人燈左隻軍炮

買

屌+9999999
達少軍系combo要抗衡billgor神力
過到呢關之後繼續衝上100分

因為佢係狗加仆街

Lastsssssssss

又黎尾場1 2 1 2？

講真 bill gor尾場有加乘
軍炮照去馬

驚系咩 bill哥食尾糊第一次見咩
我就跟左

隻軍炮ON99都買要雷狗好過啦

唉屌 又無得買隻心水

去撚左頭場啦D運

一早All-in左

去得重慶緊係屌重慶妹啦
大白腿

覺得細潘會騎衰隻走寶

買廿蚊算

咪撚再講啦 我見連上海大師都死已經好驚

藍海

勇駒配冼拿搏下4連
情趣谷草特佳
明月光獲獲砌盡
再加軍炮f4

All in 軍炮wp

用咪走寶計死數
歡喜心 >>> 軍炮

中左請你食飯

衰家食尾糊啦

但係佢永遠止於十三

越解釋越唔敢買

真係

是咁的
今日係星期三 跑馬地夜賽
我老豆自從上季莫雷拉1日8win之後就當佢神咁拜
瘋狂到係神枱擺左莫雷拉張相日日裝香俾佢
我老母都話佢痴撚線
我老豆場場都買莫雷拉
六環又買晒佢 場場都用佢既座騎來做膽
去到第七場
莫雷拉仲未打開勝利之門
我老豆都已經輸得七七八八
我同佢講 唔好再買個冚家剷喇 輸撚死呀老豆
點知佢摑左我一巴
鬧我衰仔 阻住老豆發達
佢話死都唔信一場都win唔到 尾場一於all in歡喜心
仲問我有冇見過c朗美斯會連續八場冇波入？
皇馬巴塞又幾時試過八場不勝？
點知佢趁老母去左屙屎
拎左佢張照提款卡落去
相信應該係㩒晒佢d錢去買莫雷拉
結果係點大家都應該知道
莫雷拉全晚八場晚一場不勝
我老豆死死地氣咁返來
我老母屙完屎知道左件事
話要同老豆離婚
我老豆喊晒口咁話 你信我啦 雷神星期日會捲土重來架 我知佢一定得架
但可憐既我老母怒火中燒乜都聽唔入耳
最後都係離家出走
眼見老豆坐係到悶悶不樂
我就行過去安慰佢 同佢講：場場買雷拉 遲早輸仆街架 呀爹

卡生佢地抽9 賴仔

怕咗bill哥
藍海，勁有波，咪走寶

好想買勁有波幅..

3，4，8
情趣上次田草大外檔都近到 有返狀態跑谷草1650要返
藍海策略同父都係谷草好手 之前淨係輸俾靚紫荊 Freeman垃圾倉都要
歡喜心今季上緊位 仲有水位既馬好難唔要

我買個P算

最好漏閘算

收到風
今埸西拉

名作

屌你 我都係

唉屌 本身見到軍炮 跳跳下 幾撚精神
見到bill gor買 當睇唔到算

有獎咁冷

買左

今場會唔會跑隻9出黎

尼哥

照要 仲有水位

會唔會大外一氣殺哂

R8 7-8-11qp

咪走寶算,109磅輕飄飄返嚟

呢場得5隻馬跑。。6 7 8 11 12

丫。。。。係4隻。。。。7 8 11 12。。。

咪走寶夠唔夠班跑

潘明西 不了

見證奇蹟

678

13少轟轟轟

收到風 藍海策略殺晒

點指兵兵點中有獎p

/ R 8 歡喜心 / 52 / 4 0 1 1 4 / 肥豬肥豬 / 12
/ R 8 藍海策略 / 34 / 1 3 1 1 4 / 五十五十 / 17
/ R 8 軍炮 / 60 / 4 0 3 2 2 / 四連環 / 7

用大炮炸死呀街啦

6 9 11

跑咩

排閘方面見到....暫時未見到

jump得未

要跑47911呀

簡單到

霍利時又4455

JUMP得

咪走寶，歡喜心，軍炮

弱智既贏

軍炮
Counter bill gor

ok

要搶既又搶唔晒,

唉到尾場先中

中單t同pq

屌勁有波幅

11 8 6

毒男玩乜鳩

cashed

華生

中8-11qp

炒飯搞咩，一早留後咪得，哂曬啲力

有冇人可以答我隻4跑咩

屌你老母隻8跑咁快食屎咩

尾場正路和氣收場

jump

唉，點解我唔信火車潘

炮輸左個榜
死火車段段加快
同埋壓完地攝埋欄好似冇中檔咁好
有第三已經唔錯
抖夠再發炮

btw呀街0分

加洲點解會3壘跑

尋晚寫果陣頭三隻返晒黎

0咩分呀 頭先咪入左q

尾場一野返晒黎

歡喜心?

Lm

今晚2win仲想點
咁都食唔飽

好彩達少夠落力砌返個P比我
條飛只係輸十蚊

多謝13救返我條狗命

派？lm

靠軍炮個披打左和
贏咪會好開心

好彩冇要

尾場三隻複式三重彩搞掂

收萬2$

靠13少PLA反CUP

sor 係0win

點計到萬2

Gooooal
軍炮 肥過關。。。
拖到 火車牙拉 未過。。。
不過好熱

10蚊先派6500

雷超win,泡泡達人
港林福星win,好有米
天胆,玩得喜2nd
帶盈來
和平開心2nd
紅星
翡翠劇院
咪走寶win
今日幾好,星期六落到香港就玩埋佢